有無ching做gym個陣一用力就想放屁？

如題
唔知食錯咩
一用力就想放屁
好老尷

有無ching知點解？

記得放出來
如果唔放 道氣就會內爆
谷住要做手術

我一腳出力就急屎，點算

控制唔到瀨埋屎咪即係做得啱囉

下次叫我幫你塞住

Gay

即係平時都痾唔清，一定好多宿便

用個玻璃樽塞住佢